國際文宣出左問題?

啱啱出trip, 同左差唔多來自15個國家嘅人傾計,佢地都好關心香港而家情況。但有一部分人以為香港已經冇事,因為近呢幾日佢地嘅報紙好少提香港示威,之前基本上日日都係頭條!

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線